要求高 搵唔到男朋友

自問樣唔差 想搵個身高175-180 大學學歷 人工最少二萬以上 職業ok 樣順眼 住私樓 錫我 點解都咁難搵？

我屌你老母

按照連登傳統我建議你分手

即係你個樣唔係「唔差」囉

有私樓仲要大學學歷做咩

做乜講粗口

個人有質素d 識多d野 智商高d生小朋友基因會好d

基路難行

借人ac

人工高再換層大啲既

全中 請pm

1 定0又唔講清楚點俾意見

自問唔差唔代表事實唔差

學歷同智商高低冇關係

點會冇關

咩1定0？

其實身邊好多女仔fd最低要求都係咁

其實樓主要求真係唔算高

我諗係你個樣唔掂姐

咪癲啦

睇你咩樣啦

你揀人 人揀你

我都覺

俾人讚過靚女

係咪街市啲姐姐

係香港男仔唔掂 單講外貌10個先得1個合格

要求住私樓？學歷高比較有文化都講得通，但私樓呢個要求好無理

唔係

點解

碩士學歷
自住居屋供緊
其他中晒
除左肥

咪又係冇女

住咩樓同你鍾唔鍾意一個人有咩關係？

佢有男朋友？係咪我文盲

呢d要求一個花盆跌落嚟都dup死幾件
唯一結論係樓主樣差

佢當男仔係老襯
typical 港女

你要求唔係好高啫, 應該係差d 運

利申, 我fit 晒

肥咪啫係柒

樣唔差wor 香港男仔10個有9.5個樣都唔掂

你得個唔差嘅樣一樣 點要到咁多要求

唔差都可以分

唔係差同唔止差

兩個男人生唔到仔架

智商遺傳自父母基因。
一個冇讀書既天才，佢仔女都會高智商

你自己條件得樣唔差要求另一伴既野就好項啦...

有興趣樓主list 番自已的條件和優勢先

咁嘅on9 po都上熱門

眼角咁高 抵你單身啦

讚同，你又唔係同層樓拍拖，你同個d有樓有高潮有咩分別？

講呢句已經知智商唔高...

符合要求，點解要揀你？閪香d？

咪色啦

傳說中有樓有高潮

就d講，個柒婆都讀到書啦，你唔通覺得佢智商高？

都話fit 晒, 咁都唔信我

其實你依個要求係好但，咁都搵唔到肯撚定你係伏

樓豬on9
你揀人人揀你啫
不如照下鏡先

利申： No offence
掉轉係男開po都會咁講

無私樓，我都係出返去先

你既要求一d都唔算高 求9其 一個專科大學生都做到
唯一有問題係住私樓 住私樓只係代表上一代既家庭背景
識唔到好大可能係你既問題 但你唔知
可唔可以報下自己咩學 收入幾多

咪傻啦，上面個個打個比喻姐，咁講佢鐘意人哋d資產多過想搵過個男朋友

讚同

Same

隔離台都撞到你咁有緣

特登跟蹤你想同你制造緣份

佢嗰隻唔係真係讀到書呢...

可以睇下今期台灣好hit既唐鳳...國中學歷...

好易搵咋喎
間唔中去下上班台
好多都好好條件

你曳曳喇
大家等緊你同20歲巴返去包膠

自貼先啦 on9

大學最好三大 八大都勉強可以接受

咁你個樣係咪10個女仔裡面靚過9.5個？

香港女仔樣好過男好多

通常啲女話自己樣唔差都係。。。

自問，完

波大？定

假膠post好心不推文

我都成日比茶餐廳啲姐姐讚靚仔

假膠扮得似啲好唔好

新片！

狗車拖行示威者

自貼對腳+tg

包你十分鐘內變女王

我識一個智商140幾 但因為有讀寫障礙 唔係太讀到書 中學畢業就出咗嚟做嘢

我記得香港入息中位數：萬5，男人可能高啲，讀咗U會再高啲

香港成年男性平均身高：~173cm （我當00後個個米八，會拉高個average, 人哋未讀完大學之餘，grad得嚟你都變呀嬸啦）

近十零年本地大學入學率可能平均佔～20%，男人少啲

25-35歲嘅男人有私樓 唔係父幹 就係搵好多

最後仲要樣唔差添
要搵一個有齊咁多條件嘅仔嘅時候
你自己諗下有咩條件可以配得起人
依家香港地啲男人諗得仲精過你
有塊閪唔一定大哂嘅
冇條件唔好發夢啦

P.S. 數據係粗略估計 有錯屌細力啲

淨係最尾個兩句，利申表示support你

自貼是基本

未必有直接關係，但一定唔會係無關

全中pm thx

要求好低炸wor

我就全中嘅

但老實講 我有依啲條件我自己溝個我鐘意嘅唔好？
又唔係溝唔到

想問返樓豬 我點解要溝你先

點解唔搵個大波學生妹

正想講

通常咁樣講嘅人都係低學歷

做雞la 屌你老母 死臭閪賤種港女無料又要吊高黎賣

重點係你揀人，人揀你，你有咩條件吸引到人去揀你先，同埋因素上唔係淨係得樣同身高。。。

一係你識人太有目的性，比人feel到，所以嚇走晒啲人
本人好易識到樓主所講嘅類型，因為我本身中產家庭岀身，所以都幾關生活圈子事

而我就咩階層都識下，基本上佢哋係唔介意對方窮，冇乜架子，不過介意對方靠癡又目的性好強

以本人經驗係咁
利申我係女

你係明星咪搵到囉 假膠post

你講野去到太盡 唔多理人感受 個人都偏悶
男仔同你一齊會覺得無咩樂趣 仲可能受你氣

我估既 估錯既話唔好意思

lihkg嘅樣唔差

其實唔難 只係個pool細左 但都唔少呢啲人

好易姐 你係靚女 大把高質嘅男仔溝你啦
如果一個都冇 我諗你可以去整整易 轉下手可能比你溝到個有錢佬

屌你啦。臭雞！

自貼啦

冇圖講乜春條件呀

同你一樣，17歲同初戀分手後開始單身
一直等緊個符合心目中條件嘅人
其間都有男仔追,dry左五六年
本身仲諗住退而求其次,點知遇到而家老公

有都全部有女朋友
即使分佐手都大把人mark實

中晒

咁不如借精生子算啦，你唔似搵緊愛情，似係做生意多啲